出國留學Notebook點揀好

想打到大型online game例如WOW
budget 5-8k 求賜教

打得機要買電莖notebook
起碼預1皮野

有無型號推薦

去到先買啦
保養得一年 有事就麻煩

筆直太少 你預$12000

唔係

其實都Ok 主要係唔想買完過到去玩唔到曬左

輕薄嘅就 MSI P65/ GS65, ROG GX531/ GU502 ，全部都$14000樓下，GTX 1660ti，夠你玩啲大作。筆直多啲嘅就上RTX 2060

WOW fx505 1650果部都夠 不過要睇你洗唔洗拎去上堂之類 鬆手就gx531靚仔同冇咁電莖

要拎去上堂同唔洗拎有咩分別？

睇下洗唔洗輕薄 同埋gaming一般都非常柒

Thanks all慢慢研究下先

建議你買有咁輕得咁輕
睇埋火牛重量 如果外國會落雪仲死
拎死你

出國?
你出咩國?

係囉國咩國啊

睇個名尻估日本

出國讀書仲打機

出國留學都仲可以打機

勁

點解唔得?
唔通要去洗大餅 賺學費呀

佢要離開日本?

咪話你勁囉⋯⋯

間唔中打下無咁悶啫要坐1x個鐘嘅國家